今日入左轉石澳 仲多人過旺角

以前公眾假期都冇咁多人
今日多人到仆街 要塞車排隊入
揸唔到時速30以上

沙灘爆晒 勁多人行龍脊
好撚多人揸開逢車唔帶口罩

個個好似你咁入去咪多人囉

反而Tst 得返3-4成人

相都無張, 你話果屎忽生係頭頂都得啦

親親大自然=唔洗戴口罩
你識條鐵